[即時]藍田地鐵匯景出口近小巴站都有連儂牆

好波！

藍田友推呀

推呀

推

藍田匯景無連登仔

寫左岩岩仲買左野飲 長期mon post 有野要講

好波

好波
加油呀

落樓下買煙經過寫咗

再推

推！